[廣東歌推介]香港好耐冇出過咁高質嘅MV

早幾日睇完已經好想share

成個MV好有故事性 睇得出導演好多位拍得好細緻。
例如：利用左黑房去代表男主角內心世界 （黑房會食煙 現實世界唔食煙）

另外兩位個男主角都做得好好。睇到入邊佢哋兩個好多細微互動，真係比到人有個種兄弟情啊但有少少曖昧嘅感覺

睇完之後相信無論係咩人都應該經歷過類似嘅經歷。想開口表白但係冇勇氣嘅嗰種心情睇完個MV個心拿住拿住，好多回憶重現返晒出嚟

以首歌來講其實算係普通k唱 但係連埋個MV就成件事升華咗好多

近年除咗juno來黎講 香港好似冇乜會令人有深刻印象嘅MV。希望嚟緊成個行業可以放多啲資源去拍MV
唔好淨係坐喺度行行企企歌手唱吓歌就算

在錯誤的宇宙尋找愛

等左好耐 終於有人開post講呢首歌 推

推
好中意聽

Push!!! MV真心高汁睇到眼濕濕

首歌就咁聽都無話好特別 但配埋個mv就成個畫面出晒黎

呢首歌本身已經好好loop,加埋個MV真係冇得輸

希望首歌會紅

兩個男主角都幾靚仔

估唔到單飛後安仔啲歌正過釗峰咁多
告別的藝術其實都幾好loop，呢首雖然唔係佢自己作曲不過加埋mv真係唔錯

講真 日日聽好多次

但係安仔live始終都係未夠Cf好

Lm

佢兩個半斤八兩啦
得罪講句，單論唱功四個入面得jase有能力喺樂壇佔一席位（但偏偏得佢好似唔打算喺樂壇繼續發展），king轉做DJ都叫建立到鮮明形象，佢兩個唔諗下自己要走咩路線嘅話都真係難紅

啱啱又聽返佢單飛左之後嗰兩隻歌曲詞都唔算差 不過可能未算係好入耳

但起碼比起c all star 嗰時個形象鮮明左

Cf好好多Wor 我認同jase都勁 但係cf無可否認無4個入面最好

洗哂腦 點知原來講gay

安仔三首歌都幾正,而且題材幾好

破左20萬

個MV堅係好高汁
日日Loop都唔厭

關於mv既訪問